神點解考驗sammi!?

點解

上帝早已預備

不要問 只要信

準備d 咩？

上帝做野唔洗你班畜生教

上帝都幾無聊下

上帝：屌你老母又關我事？

你萬能wo, 唔阻止即係幫兇

洗佢腦定叫天使係佢頭上吹號角

你還有主呀～